有咩想同錯過咗嘅人講?

仆街

𨳒你老母

希望你過得開心過同我一齊既時候

清好大怨氣喎

希望你可以快啲moveon!

你要幸福
但唔可以幸福過我

希望你唔好再玩app

屌你老母

要加油

玩app都係仆街

好後悔你當初喊住打嚟 話好鍾意我
可唔可以唔好同第二個人開始嘅時候

而家散咗 但你已經有女朋友

要快啲move on!加油!

你係天使絲

每個人都係自己嘅天使 記得要對自己好啲啊

唔想忘記 間唔中都想拎出黎回味下

希望你會後悔

仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街

我屌你老母呀賤人

抵你死
個男仔值得更好

留名睇下有冇人似似地係同我講唉

雖然都知而家既自己想同你一齊既機會係好微好微 但我都想試 幾傷都無悔

我諗你而家面對面同我講野
我只會好狠好絕情好冷淡咁回覆
唔係因為我憎你
係因為我太愛你
所以希望你體諒下咁愛你既我
唔好再同我講任何野
就連同人講起我都唔好

最怕此生已經決心自己過 沒有你
卻又突然聽到你的消息

加油 you can do it! 唔好比自己後悔!

加油

有時啲人話憎就係care一個人咁解 希望你到最後會看淡啲直到唔記的佢啦 加油啊

唔記得 自膠

點都等 一直等 做個更好既自己 如果再有機會見面 一定會係更好既我 到時 可唔可以一齊啊

一定要做最好嘅你 用最靚嘅一面比佢睇 話比佢知你都可以好優秀!加油!

關你撚事咩

有得番轉頭的話，我想捉緊一次機會..唔想令自己後悔..

還是依家仲有無機會?

個原因就係
我愛的人有了她的愛人

其實...
不如唔好呃自己啦

你要幸福

你希望佢會幸福 但係你都要幸福!要活得精彩 我都祝你幸福

機會可能其實一直係到 唔好令自己後悔 真係中意就要勇敢啲講出嚟 希望你會成功同埋唔會遺憾 加油 祝福你!

的確好可惜...但如果大家都有男女朋友嘅話就可能係時候放低啦唔好傷害身邊愛你嘅人 或者大家以後單身嘅時候再隨緣啦 祝福你嘅每一個決定

當然唔會對男朋友唔住
只係我同佢兩個人之間唔夾
咁啱同個男仔傾咗幾句
諗咗吓如果我地兩個有共同興趣愛好嘅人一齊咗
係咪會開心過依家

如果我係你都的確會咁諗嘅...但anyway sis要珍惜眼前人 祝福你

898

我鐘意你真心想你揾到幸福

係你走寶！

Awwww 你呢句都幾安慰到我
其實係呢兩日先俾佢hurt完
不過其實大家都冇一齊過
可能一直只係我一廂情願
覺得自己付出過冇結果
但係今日真係決定要放低了

愛係你把口講出黎真係特別廉價

多謝樓主

好嬲啊好嬲啊好嬲啊好嬲啊好嬲啊
你咪繼續唔好理我囉

你唔好同個樣衰過我既人一齊添啊
如果唔係既話我諗返起我鐘意過一個taste咁差既人
我真係想死啊

仆街啦你 耶撚

希望你每日開開心心 為自己前途努力啲